點解真愛就唔存在偷食

肯定一班比人玩既臭雞同溝唔到女既loser會入黎負評

不過唔該你地諗下點解偷食/明食係錯誤先, 你地九成都會話你愛一個人就唔會想屌第個

其實鐘意屌女
鐘意識唔同異性
鐘意同異性接觸
全部都係可以係興趣同嗜好既一種
正如有人鐘意煲劇 有人鐘意煮野食 有人鐘意砌模型一樣

最多你地只可以話出軌既人有不良嗜好
你地會唔會話煙剷唔為另一半戒煙就唔係真愛?

然後
又會有人衝出黎話你愛一個人就唔會想佢唔開心
但係掉番轉諗
你限制你另一半既興趣同嗜好
都係同樣令佢唔開心
所以一段關係入面,
唔係自發性既改變根本就只係男女互相入侵同掠奪既遊戲
一定一個正一個負
唔該唔好再講到偷食係絕對既錯咁

結論
將偷食同非真愛連結既人
都係比社會規範兼且冇能力去確保自己比另一半身邊異性優勝既失敗者
"偷食就唔係真愛"只係被選擇者要黎保障自己利益既道德藉口

屌你老母咁多籍口

咪又係反駁唔到
廢物

我中意佢個閪唔中意佢個人
我屌你老母咩 咩叫偷食唔係真愛 咁你偷食傷害到係個真愛既時候 咁佢就唔係你真愛啦
你係咪無人愛所以就話人失敗

偷食即係背叛咗另一半 欺騙咗佢 所以係錯
你可以做之前同佢講你出去搵女人 但會冇權同你分開

但佢有權同你分開

樓主精蟲上腦
如果你真係愛一個人，係唔會做出軌既行為
調轉諗，如果佢話愛你，但佢嘅興趣係想比其他男人屌，你又會點？

每次講依個話題
一定有人會話
如果你另一半都係咁你會點

我buy得依套觀念就自然接受另一半食出面野係因為人地有比自己好既地方
我亦經歷過 香港偷食係極度方便
如果係有心去玩 根本冇辦法阻止
係你既就係你
賽後檢討再改善自己就會一直進步
怨天怨地既咁多位都係垃圾

樓主諗野好跳脫
哩個世界一定要有道德規範，如果無既話所有野都唔會再存在

男人係可以性同愛分開
就係鐘意屌佢個閪 唔係鐘意佢個格

對於你既論點
上面我已經講左點解
你為左避免傷害就大條道理限制我既快樂嗎? 咁我就唔係受害者?

你ok可能你另一半唔ok呢 佢有權知道你出面偷食 再決定分唔分開 雙方都冇問題你個講法咪ok

我明白, 所以打左偷食/明食
唔記得係標題改番 唔好意思

你同你伴侶可以咁，但係社會上一定係少數
有d價值觀一早已經被大部分既人接受左
現今社會要一夫一妻，以前古時都唔係架，點解會咁？

反社會人格

好典型既反社會人格

#8回應左一部分你既concern
全面d既話 既然我認為依樣只係興趣
如果我係唔ok既話
已經一開始唔會一齊

正如我唔鐘意人食煙賭錢
我唔會同一個咁既人一齊
但係唔會認會鐘意咁做既人係錯

真係好可憐 道德價值觀崩壞

呀受害者 你都害緊我啲青春
你係咪屋企上有問題老豆老母唔識教你搞成咁
你出去 我限制左你既快樂 你可以選擇唔同我一齊
但我都有權選擇
你出去食女之時 我都可以同你分手 因為你傷害到我
當你傷害到我既時候 你同我講真愛呀你？
你中意個樣野 所以就傷害佢下話 你都幾格硬黎架wo你
你返屋企打飛機啦你
祝樓主生仔無屎忽

其實法律都係有權力既人創造出黎保障自己既野 依d規範只係要黎管束低下層

我先唔明白點解咁多人覺得被管制係正常

係責任嘅問題，love comes with responsibilities

係 冇錯
所以我冇話另一半唔ok而選擇分開有問題
我只係話認為會偷食就唔係真愛一個人既想法唔正確

唔係講緊法律，係道德
食煙唔係唔道德既事，但偷食一定就係唔道德
你偷食會傷害人，大眾點會接受？
反觀同性戀者都無傷害人，點解大眾社會又未能夠接受？

我自己都知
但係我又真係覺得自己冇問題嘛
而家屌晒鬼既人都冇個反駁到我既觀點

所有野都係正反兩面
我只係信比較正確個面
正如我都提到 鐘意食鐘意玩 可以係一種不良嗜好, 但不能夠否定個個人既愛

同一個人講道理之前先要assume嗰個人係rational individual
如果唔係我地係唔應該用常理去judge同predict呢個人既行為
所以同樓主嘈有咩意思 佢根本唔會明

你而家挑戰緊既，係大眾對道德既認知，但你無可能會改變到。

你分唔分得清咩叫興趣
你用得「偷」字，根本你自己都定性左係件負面嘅事
呢個POST嘅命題係真愛存不存在偷食，但係你無為真愛去定義，只係為「偷食」去辯護，如果你另一半都知你去「搵」食，根本唔構成「偷」。
其次，你係單純跟隨欲望去做事，性欲大於為他人設想
你都只係單純嘅野獸，頂多係隻識打字嘅畜生

你都係get唔到
同樣道理
你鐘意個樣野 所以就限制我下話 被人逼我改性格改興趣我都好唔開心架
咁你又真係愛我喇喎
性格唔夾又冇自發性既改變下
分手好合理

而且由頭到尾我都冇話過選擇分手有錯
只係話偷食/明食唔等於冇真愛
你斟酌嘅地方唔準確

理性討論就扯晒火
典型女人感性型思維
現實係咪比人玩到爛先咁好火
我擔心你已經落仔落到冇得生
我個仔最多都係冇屎忽

你咁講乖仔都可以吸毒既姐
講一堆懶係跳脫既野然後話人駁唔到你
社會個norm就係咁,話之你駁唔駁到都係錯架啦

道德都係一部分人為左保障自己而衍生出黎既野 同法律本質一樣
一個bb唔會出世就知殺人放火係唔啱唔會知社會唔比偷食 就係因為有人要保障自己利益先要灌輸道德觀

咁點解都係人set出黎既概念規範就必然係正確呢

而事實上同性戀依樣野都已經由"不可能"轉變緊做"可能"

其實樓豬係貪心啫
又想要偷食又想要真愛
最後只會得個貧

多謝你指出依點
我好明白
但係唔講唔提更加唔會有改變
至少有人睇到 就有人會諗

係，或者一千年後個社會真係會變成你所想咁呢，有固定伴侶，照顧大家日常生活，但想做愛有新鮮感，就允許對方有其他性伴侶
但現階段你講出黎就預左俾人屌

樓主已經假設左無道德呢樣野， 咁點解唔假設埋無法治呢？ 點解我要守法律啊， 我一生出黎就應該有我做咩既自由， 我鐘意作姦犯科啊， 遠古時代已經係弱肉強食嫁啦， 點解唔得先？ 樓主你又駁唔駁到？

有d 野真係約定俗成， 無得話你想點就點。

咁正確既道德觀同價值觀係好重要既，如果唔係會天下大亂，唔一定係上流人士既主意黎，孝順父母哩d其實係好既，有好多道德觀唔駛人灌輸天生就學懂

咪就係多得你依啲男人 唔中意咪唔好拍
生你出黎柒 知唔知咩叫取捨
你夠唔明我想講咩啦 傷害得又點會愛不如咁講
你都係無正面回應過我
你既快樂建築係人地身上 原來就係你所謂既邏輯
你既快樂建築左係我身上既時候咁我點解要成全你
你自己都自打嘴巴啦
你又唔識自發性改下你啲中意屌閪既性格
你中意屌出面啲女咪唔好返黎搞
你唔係認為自己好理性啊？
我個仔就唔會無屎忽既 我都會生到仔
但我就真係唔知你第時有無人同你生多啲

講咁撚多野其實樓主條女俾唔俾你偷食
定無女無到精蟲上腦

結論
樓主係狗公

唔好捉字塞喇
係你眼中 唔通我用出軌 劈腿依d字眼就會唔負面?
更何況內文我打左偷食同明食
你係咪覺得明食就好正面?

真愛只係一個概念一個感覺
每個人對愛既感覺都係得自己知
其他人唔會感受到其他人
所以又憑咩決定一個人偷食既人唔可以同時真愛一個人

btw 如果因為道德觀唔同就認為我係畜生
你都只係一隻自以為高人一等既同類

係你覺得吸毒就一定係壞姐
如果由細到大你被灌輸既係講粗口就係壞人 咁你都會覺得係咁

係 第一句就預左

我唔係假設冇道德
只係想人去反思道德係咪絕對正確

法律一樣有好多唔合理既地方
但係憑自己不能對抗
道德可以 因為只係一套被灌輸既概念

講野成個中二病細路咁
到你大個啲明白咩係真愛先再出post啦。

樓豬講咁多廢話咪又係想講

點解人要有道德價值觀 ?

你讀左咁多年書 同啲狗呀 雞呀有咩分別？你思想同啲動物無分別。

無人阻止會你成為一個道德敗壞既人
但 道德觀 喺依個世界有幾千年歷史

你係要做無恥之徒你既事， 但你無權去問點解依個世界要有道德規範， 你垃圾就要跟你做垃圾？

每個人角度唔同 你覺得偷食係唔啱基於道德規範
我反而覺得現今社會發展到一夫一妻制度唔係單單道德規範咁簡單 一定有佢背後嘅原因
對成個社會嚟講係好事

用愛情三角去解釋「真愛」 咁一定包括承諾 親密同激情 三者缺一不可
婚姻誓詞都有講對對方一人永遠忠誠啦 冇咗呢個承諾 咁仲點稱得上係真愛
可能你會話拍拖又唔一定要結婚 偷食頂多咪叫不良嗜好 愛一個人要接受佢全部㗎啦

就算用拍拖嘅角度去諗 冇錯 愛一個人要包容接納
但最重要係你呢個不良嗜好會令對方難受 心痛 覺得被背叛
即使係食煙呢啲不良嗜好 都未必會令愛你或者你愛嘅另一半難受
除非你地大家事先協議咗 大家都同意 咁叫明食而唔係偷食
就算對方認同你呢個嗜好 但佢咁難過 身為一個有同理心嘅人 都會有罪惡感
你要對方考慮你感受 但你忽視咗你都要考慮佢感受呢部份

上面啲巴絲都係感受個到已經講得好清楚 如果樓主仲係唔明白
我極度懷疑樓主你有亞氏保加症

因為你無錢
有無人會話何鴻燊係仆街
有錢你做咩都啱

樓主有自己嘅睇法冇問題
你搵番肯定有同你一樣諗法嘅另一半咪得
不過係世人眼中你都只係一個自以為眾人皆醉我獨醒嘅傻鳩

咩叫唔鐘意就唔好拍
我係鐘意人先拍 同時亦鐘意偷食
兩者冇衝突
你一開始就assume左偷食係因為唔鐘意
然後對出軌依樣野抱住惡意咁去分析
已經無理性可言

我自己係兩邊角度分析過然後得出
鐘意食野可以係不良嗜好 + 真愛一個人可以存在偷食既結論
冇話過唔夾分手有問題
你係咪理解唔到依度係兩樣野
都唔知你屌晒鬼話男人出去食就唔好番黎做乜
淨係依度同你講幾句已經睇得出你係發火就咩都拉黎屌一餐既人
係仔都頂你唔順喇

其實你既諗法只係以真愛為包容同無傷害為前堤從而保護自己既防禦機制
以你既諗法 你愛一個人都可以接受到自己做受傷個個 但係你又唔ok
矛盾到極致

有d比 有d唔比
但係無論比唔比
都唔影響我認為真愛可以同偷食共存

你同你追求緊嘅女仔講明, 大家都接受先好追求人
唔好浪費人地青春, 又傷害人
另一方出軌對伴侶係好大傷害
但你講明, 對方又接受, 咪理鳩得你地
你鐘意做雞蟲, 搵隻雞同你結婚, 冇問題架, 多謝幫手埋單添

認同，樓主覆一覆呢位巴打嘅留言，想睇你點覆

唔係人唔應該有道德觀
而係咁多觀念之中唔會樣樣都合理
正如有巴打講到同性戀
以前不被接受 點解而家ok

另外閣下係咪覺得雞同狗識讀完就會同人一樣?
冇料唔好扮晒正義撚出黎

佢覆咗啦

其實你呢個真係廢post黎
要講到咁跳脫乜都可以同真愛共存
咩真唔真愛係你主觀感覺，有邊個可以駁你？
根本無任何討論價值

即使佢另一半真係覺得難過同佢講
我諗佢只會覺得對方一開始已經知道佢係咁樣既人啦 難過都預左架啦
佢唔會覺得自己有咩問題 問題係對方接受佢係咁既人又要難過

你同你條女大家有共識
就唔算係偷食
而只不過係各自去have fun 咁解
咁當然無問題

但係如果你無得到對方同意就自己出軌
即係將自己嘅私慾凌駕係你另一半之上
為咗自己開心就傷害條女
學咩人講真愛
你愛嘅只有自己一個

同埋唔係你接受到嘅嘢就代表其他人都應該要接受到
你唔介意朋友句句屌你老母
唔代表你朋友就有義務畀你屌老母而唔嬲得

其他嘢你自己反省下
基本邏輯嘢

通常講到感受呢啲比較抽象嘅位 亞氏保加嘅人比較難去理解 都唔明點解會難過
如果係假膠咁無得講 但如果係真心咁諗 可能真係要見下醫生
不過或者樓主腦部發展同理心個位天生比較弱啲 所以先會咁諗都未定

終於有番個有d文理既反方意見
多謝你
我諗要講多次唔好意思唔記得係topic加番明食 內文有打到

我認為每個人既感覺都唔同
如果我唔鐘意人食煙既程度同你唔鐘意人出軌既程度係一樣既話
你都唔會明白

例如一個人好鐘意擺時間陪屋企
但係另一半要晒所有時間
一時三刻可能做到 但係長久就會係辛苦最後得兩種解決
1. 分手
2. 攞中間位

同樣, 煙癮偷食癮陪家人癮又可以係一樣程度既心癮 你又忍心咁樣去要另一半辛苦?
你地係可以揀分手 我冇話錯
如果攞中間位既話係咪就係比佢間中出去食野呢 依個正正係因為愛先存在既選項

好多人睇到依度只會覺得我思想扭曲
我同大眾唔同 但係我係唔係唔合理呢?
我一直都冇話偷食出軌係正確
只係提出 愛同食係可以共存

思想正確

咁係因為我係小眾姐

我咪覆左

唔講食野 就講愛
如果愛係有一個model answer既話
仲係唔係一種感情
定只係乎合一系列要求既行為?

我認為愛係自發性感情
既然係自發 咁每個人既期望同感受都有分別 不合理嗎?

唔好以為我唔知你係邊個

冇問題，但確保你自己都係搵番呢類小眾，同埋唔好斯騙要係明食就ok
同埋呢個post根本無討論價值，要廣義黎講乜嘢都可以同真愛共存，就算你話你將條女殘殺五馬分屍都唔代表你唔愛佢，我都駁你唔到，真愛唔真愛只係你主觀諗法

所以根本無討論價值
唔存在咩討論空間，只係每人期望感受不同

一個人好錫另一半 所有野都滿足到
唯獨會偷食
一個人唔偷食 但係其他咩都做唔好

而佢地對另一半既感情都係一樣
我認為兩個都可以係真心愛對方
真愛就係十全十美?

你都感受唔到我既體會 係咪都有病呀
我只係小眾
希望提出依d觀點多d人去諗下係咪真愛同出軌唔可以共存

咁我覺得愛真係咁樣嘛

不過我又咁諗 陪屋企人呢樣嘢可能會令對方不滿 甚至有不被對方重視嘅感覺
但對比起被背叛個種感覺 係唔一樣的 如果拎嚟做例子唔係太正確
食煙又好 偷食都好 滿足嘅多數係個人慾望 想得到快感
但兩者分別係食煙令另一半擔心你 佢地難過係因為擔心你健康
偷食係令另一半心碎 不過引伸出另一個問題就係性同愛可唔可以分開

我自己覺得性同愛係唔可以分開 所以我自己覺得愛一個人係唔可以偷食
當你偷食 咁代表你對我嘅愛已經唔完整
不過叫雞又係另一個議題
唔好意思 有啲1999

作為一個有能力偷食但無偷食既人
我唔評論你喜愛偷食呢個行為
但唔好又要偷又要攞貞節牌坊

解構你講嘅野就係捉字蝨？
咁都好彩，我識個蝨字好過你淨係識塞

你去模糊化真愛成一個概念而唔係去憑理論或例子去確立真愛是什麼呢個前設，無呢個前設，你後面講咩都無錯

例如係點解殺人就唔係正義？
例如係點偷野就唔存在奉公守法？

唔係想偷換概念，而係同樣都係因為「人」去設立道德觀念去規範行為，而你單純用自己去「杯葛」全世界，咁究竟係你一個有問題，定全世界都錯係你一個無問題？

回到命題當中，係地球上仍舊存在一夫多妻嘅地方，所以專一先有真愛，會被推翻係合理。同樣地，世界上有小綴人有獨特性癖好，鍾意戴帽、3P，臭味相投，至少相方都明白而且有共識。

而家你係用我愛你但係我呃你，除非你證明到對方係鍾意俾人呃會俾你呃到高潮，唔係嘅話點講都唔合理，甚至係矛盾，你連個愛字都未到，學人講真愛？

返歸啦畜生

樓主PUA?

利申: 支持一夫多妻

真愛點定義
我唔敢講一定要係十全十美
但係一定唔會係低等過自己嘅所謂喜好囉

仆你個臭街
世界變咪臭系你種人錯誤觀念帶出黎
唔好將 愛情 愛既本意 套入你錯誤 on9既思想
你自己去偷食 又或者
祝你身邊果件日日比唔同人中出 有左bb 你都on99 唔知

祝你一生平安 幸福

咁你接唔接受到自己條女俾人屌先 然後又繼續話好愛你 如果你接受到咪ok 我都希望樓豬搵到同類然後兩個摺埋唔好岀黎獻世

我中意偷野我係咪唔犯法 ?

樓主你搵到真愛就唔會咁諗

點解呢個世界會有樓主呢啲咁嘅廢物

夠薑你喺facebook 講

對於愛既設定
我回覆另一位巴打既時候講左

對於你提出偷野同殺人兩點
世界上的確有好多以正義為由既合法殺戮
戰爭同死刑就係一大例證
偷野要受罰就係因為有法律既存在
而上面我亦覆過法律同道德既本質都係一樣 但係唔代表習以為常既就係合理/正確

法律同道德說穿了都係為左利益而存在既藉口 根本冇可能絕對正確
你認為我係杯葛世界
我只係提出愛同食係可以同時出現
唔係要將食講成係一件好事

最後
善意的謊言係咪唔係謊言?
而且一個人會唔會比我呃到高潮都唔會改變我對個個人既感覺
係咪真心愛一個人得自己先知
所以同你講到要搵個接受到自己既人係兩回事
搵到個接受自己既人係佢愛你
你唔一定要愛佢

如果對你黎講真愛係絕對既完美
真愛都只係一個完美既概念
亦都唔存在
你係咁諗既話都只係一隻活係童話既畜牲
btw 你係咪比人笠過好多次帽先要畜牲前畜牲後

小弟不明白

不過支持你

根本就係兩套唔同嘅價值觀
當你地相方都同意你地之間嘅感情生活係可以容納多個人甚至乎更多個人 話知你地玩3p
雖然感情係屬於兩個人嘅事
但明食嘅話會涉及嘅人早已經唔係得兩個人嘅事
明食嘅同時 第三方都要知道你地係拍緊拖
要確保第三方同意自己係第三者
確保你地呢段open relationship 涉及嘅所有人都唔會造成任何人心靈嘅傷害
係呢個原則之下 即使違反眾多人嘅道德觀都無問題
但當中有無真愛？ 哈 你地自己先知
你話有就有架啦

但係 如果你另一伴係唔同意呢個價值觀
而你又去做出黎 傷害到你嘅另一伴
呢樣係因為你自私 唔係愛情
因為呢樣係呃 唔係光明正大
要呃係因為你自己都覺得偷食係錯
唔好講愛情 即使係簡單朋友
你比人呃 你都會感到被背叛 被傷害
為咗一己嘅私慾去傷害自己所愛嘅人
唔理另一伴嘅感受 唔去尊重佢
令相方關係信任破裂
你地愛情入面無咗忠誠
你地嘅愛情有機會玩完
如果你都清楚明白偷食嘅後果都去做
咁係因為你唔夠愛佢 係愛自己多過愛佢嘅表現
有人會選擇唔去偷食 除咗係道德觀
亦都係因為佢知道佢咁做會令到佢愛嘅人傷心

另外就係 不論偷食明食 要諗清楚後果
因為當中係涉及性
萬一第三方有咗應該點處置
結咗婚有家庭嘅話
更加要顧埋小朋友嘅問題
呢個時候 所觸犯嘅問題就會更多

利申 我唔同意我嘅感情生活有偷食明食呢啲價值觀
其實你之所以咁諗 係因為你用條撚帶住你個腦黎諗野 無道德規範 咁多藉口都只係因為你鳩痕想屌西啫
屌你老母 祈求你拍拖前清楚講明自己價值觀 唔好害人

點解個個都要理解為我係叫大家接受另一半偷食
我只係話愛一個人既同時都可以存在食
唔係出去食野既人就唔再愛

另一半日日比人中出 我唔接受
咪分手 就係咁簡單
我冇話過依個行為/決定係有問題

乜撚野係所有野都滿足到 但係唯獨會偷食？
如果條女唔接受偷食 姐係滿足唔到佢所有野 仲談乜鳩野真愛

除非條女覺得你偷食冇問題 而你又滿足到佢其他方面既需要 又肯一直同你行落去

咁祝你遇到呢啲女啦垃鳩圾樓主

講到好似咁複雜做咩，樓豬題目本身都已經假定大家認為真愛同出軌唔可以並存，樓豬只係想嘗試去推翻呢樣嘢，可惜說服唔到其他人

講理據之前我想樓豬認同我，真愛只可能有一個人，我諗呢樣嘢應該冇人會反對，如果反對嘅話呢個post都冇討論意義

根本性行為就係人類最親密嘅接觸行為，假如你認為可以同多個人同時存在呢種關係，請問樓豬打算點樣定義真愛？

我見到樓豬嘗試講緊包容同接納係真愛會有嘅要素，可惜嘅係包容同接納只係一部份

講得包容同接納其實本身已經假定咗對象嘅行為同普遍狀況/預期出現落差，所以先需要去調節自身心理去容許呢啲行為持續出現

咁呢個落差所對應嘅人際關係/社會角色其實就係講緊愛侶（即係樓豬講嘅真愛），如果唔包容呢啲落差行為嘅話，對方就會感覺被背叛，從而產生一種好差嘅感受

樓豬講緊嘅出軌，即係背叛愛侶而獲得快感，請問去背叛一段關係，嗰段關係破裂咗仲會係真愛咩？

樓豬認為「背叛」可以作為一個嗜好，換句說話就係將「破壞關係」變成一個嗜好，然後可以要求一個同你處於嗰段被破壞關係入面嘅人，因為佢同你嘅關係而要去包容、承認你呢個破壞關係嘅行為，唔會覺得好荒謬咩？

個情況就好似你係一個帶炸彈上車嘅乘客，然後叫個車長俾你喺佢部車入面引叛個炸彈一樣，而你提出嘅理據就係因為你鍾意落車前製造恐慌，唔製造災難嘅話你落車會唔安樂，而佢作為一個稱職嘅車長，係必須要令你落車嘅時候安安樂樂。但問題嚟喇，你炸咗部車，佢仲係車長，你仲係佢乘客咩？

如果淨係講能夠去包容、承受你不斷做錯事、壞事，我話你知，你成長過程入面有好多人都已經係你真愛了，唔好再咁小學雞要拗贏人而講一啲你明知係錯嘅價值觀出嚟

所有人際關係都係雙向，唔可能只有人哋去遷就你，你都要考慮對方感受，希望樓豬可以明白

法律同道德都係利益者既自我保護規條
兩樣都有唔合理既地方
分別在於
法律你唔跟 要受罰

我係度既目的都係想人去反思下我認為唔合理既地方
並且我冇話偷食係好

咩年代仲用faccebook
變晒廣告台同新聞台
冇用好多年

你唔順眼咪擺我上去講

如果你係講緊夠薑我就開真名講既話
我本人平時都係social network宣揚緊各類反社會言論

一句講晒
你偷食對方會好傷心
你真係愛佢想唔想睇到佢傷心

完

你理解到深一層意思既話
我講緊既愛係一個人既單向感覺
而你著眼既地方係互相接受既雙向關係
你要求既係大家都愛對方
而我講既係一個人可以愛同時都會食

一個人真心愛另一個人係同對方點樣回認冇關係
你可以愛我 我唔一定要愛番你

樓主講緊係可以並存
即係將性同愛分開
樓主可以好愛一個人，但可以唔同佢做愛
樓主亦可以好鍾意同某人做愛，但完全無愛無感情
其實男人真係做得到，但女人唔得，所以大部份男人為左唔想另一半傷心而唔去出軌

或者換個問題，只問絲打：
假如你男友有一個超正超索既夢中女神撩佢做愛，而做完係唔會有人知，你有無信心你既男朋友一定會拒絕？

你要提出習以為常應被推翻，首先要提出論證
由頭到尾你只係攻擊一個你自己不斷提倡為唔存在嘅概念，係度自圓其說
如果去解構真愛要由愛出發，你明知你去偷食、搵食、明食定暗食，對方都係唔開心係前設，咁你係以「我明知我去食女你係會好傷心」嘅心態去話自己「真係好愛對方」，咁唔係畜生係咩？
如果你話搵到個另一半同一樣係各有各食大家都好愛大家有哂共識，咁係真愛啊，唔好放生出黎害人啊。
我地實尊重你啲獨特性癖好架，聽講呢啲叫NTR?

你要夾硬話我戴帽，我只能夠講，我家人健全，係唔係就代表我唔可以對啲畜生殺人犯、強姦犯表示憎恨？

呢啲就係道德觀念

//
你理解到深一層意思既話
我講緊既愛係一個人既單向感覺
而你著眼既地方係互相接受既雙向關係
你要求既係大家都愛對方
而我講既係一個人可以愛同時都會食

一個人真心愛另一個人係同對方點樣回認冇關係
你可以愛我 我唔一定要愛番你
//

原來樓豬講緊單戀係真愛，此post已完

其實要睇個人性格

好簡單
好多人都覺得偷食正印唔知就得

就算確保左對方真係唔知
當自己做左d對方唔鍾意/傷心ge事
而對方對你好好
果刻如果你可以無內疚

咁結論就係你最愛自己
因為你只係想得到人地ge愛
無理過其他人感受

佢都痴撚線
都唔知佢up乜鳩
根本唔知咩叫愛就亂咁論歪理推翻人地講嘅野
單戀當然可以係佢真愛啦
人地唔愛佢 理撚得佢叫雞、sp定雜交

講到尾就係討論咩係愛
對於愛既睇法同定義人人唔同，所以你地同樓主討論唔到

樓主如果覺得真愛係咁，搵個相同諗法，大家可以拍拖結婚（互相係正印），但大家出面又會照出軌都ok嘅，咪係屬於樓主你嘅真愛。

咁樣冇問題，仲恭喜你搵到個心靈伴侶。

但係唔好搵啲同你價值觀唔同，例如認為出軌就係錯同非真愛嘅人，如果唔係，佢都唔係你真愛。

所以，搞咁多做咩，我不嬲覺得同一思想搵返同一思想咪唔駛煩，但係樓主哩類人又唔肯搵同自己相同價值觀嘅女，所以咪係四圍傷人嘅狗公。

如果樓主已搵到，又開post做乜，享受你哋嘅世界咪夠

啱

狗公就狗公啦，懶清高

居然有人會垃圾到你咁L樣....

屌 好簡單使乜講咁多
你同伴侶傾過ok就開放式關係囉
唔ok就係唔尊重囉

因為你將你既自由同快樂建築係你另一半身上。

因為你將你既自由同快好建築係你另一半痛苦之上

首先
我冇假設大家點點點
因為大家咁諗係事實
作為一個反對依兩者不能並存既人
我當然明白社會大眾既價值觀就係咁
而咁多人反對我講既野亦證明左依點
我只係比較過自己既觀點之後選擇左我既觀念

然後
我諗好多人都認同有性唔一定有愛
咁真愛係咪一定會包含性呢?
依個世界好多情侶冇性
咁係咪就冇愛
你認同性係最親密既行為既話又點解釋到有性冇愛既關係

性極其量就只係肉體上既行為
而愛係精神層面既感情
點解你又會假定愛一個人既時候不能夠同其他人發生性行為呢

最後
你認為偷食係為左係背叛中搵快感
如果出發點係咁樣既人
我都絕對認同你講背叛同愛唔會同時出現
但係以我認識好多人
不論男女 都唔係為左背叛而食野
正如我所講 係一種嗜好
習郵依個term我一直覺得以前d人用得好好 鐘意食女都只係一個習慣

例如一個鐘意食野既人
佢獨愛食咖喱魚蛋咁
但係唔等於佢唔會食其他野
同時佢對咖喱魚蛋既愛亦係其他食物無可取代
有一種人 就係鐘意同異性有各樣既交流
所以我認為兩者係可以同時存在

而你話我提到接受同包容
我都同意愛有更多既元素
只係有反方會用依兩點黎講
我用番同樣既出發點黎回應

你講得啱！

啊～啊！你條女好好砌

學你話齋

你以後識女之前 人地問你 你有咩興趣架 ?

你答 屌下閪囉 溝下女囉

如果個女仔都仲同你拍拖結婚

咁咪真愛囉

樓主點睇「愛」呢個字 響兩段關係入面 愛係包含咩？

呢個話題真係講到口臭
你又要當自己係畜牲 又唔俾人話你係畜牲
玩晒啦

如果要用"愛就不令對方不悅"為先決條件
係永遠講唔完
因為掉番轉講你限制我既興趣我都會好難受 咁你係咪唔愛我
所以我內文係冇提過依樣野

其他就同其他人一樣喇
我都覆左好多次
而我講緊既係一個人出去食野唔代表佢唔係真心愛另一半

我冇話偷食係好事
更加冇叫人去接受另一半食野分手就唔啱
只係認為唔應該因為偷食而否定一個人既愛

算吧啦
你都你收皮 講埋d 錯哂既野
自我中心
嗜好？ 你根本就係為性 同自私
咪係度講咩真愛兩個字
你係唔存在有真愛：）
食到你腦有問題

同你講雙向關係既話
只係入左"你愛我就唔會點點點點"既無限loop
唔會講得完

然後就淨番道德觀同單向感情
如果連單向既真愛都唔成立
又何來二人既愛情關係呢
自以為好撚醒

樓豬唔使理呢到啲臭雞
從來理解真理既人都係最孤獨

會內疚係因為道德意識既規範
一個人不受規範既人係咪就唔會愛人呢?

真係唔係個個人都會裝到自己係好仔咁去溝女

說話就不能咁講
我就冇當自己係畜牲既

你地要屌我係我又阻唔到既
咪聽下囉

其實一個反社會道德規範嘅人
唔同意社會上大部分人嘅道德規範
講咩都無用
因為大家理解唔到大家嘅思維模式

樓主講到咁 都係因為狗公嘅角度覺得性同愛可以分開 鳩痕就想即時解決性需要
「我出去玩我出去叫雞我出去搵sp 因為我條撚控制咗我 我最鍾意同唔同女人上床 你要包容我係因為呢樣係我嘅興趣」
「我愛你係我心靈嘅交流 我同其他女屌西係因為我性急」
只要你搵番一樣價值觀嘅人一齊咪無野囉
你係要搵啲唔認同你嘅人拍拖咪錯囉
因為愛情係雙向架

但你行為上係喎
只係跟住本能慾望嚟做，咪好似畜牲咁囉

你問係咪唔受規範就唔係真愛
我答你 係
愛人係自然而然就會感受另一半嘅感受
佢難過，我都會難過
愛佢會想保護佢
當然佢接受到就唔叫偷啦
其實我覺得你係唔了解你自己，你以為你愛咗人，但事實唔係，只不過係好兒嬉嘅好感或者佔有慾

樓主拎食煙呢個做例子其實唔係咁適合，好似係同一個概念但大家嘅基礎唔同。食唔食煙並唔係愛情嘅基礎之一，極其量係一個條件，同愛情嘅本質無抵觸。但偷食就唔係。

偷食絕對係會同愛情有抵觸，先唔討論雙方接唔接受。因為就算接受都一定會係一齊果時講清楚嘅野（如果話隱瞞就同樓主嘅論點有矛盾），但食煙唔係必要。呢個係mandatory同optional嘅分別。

再討論返偷食，其實無話唔可以有open relationship，雙方都俾大家各自出去搵食。絕對有呢啲例子，但係普世界值上面呢樣並唔係真愛。跟住樓主就會覺得唔乎合普世界值都可以係正確思想，各自搵食係真愛入面都可以存在，並唔係一件錯事。

但人係群體生活嘅動物，每個人都會有自己各自成長嘅環境，只可以講係世界上極大部份嘅人成長環境入面都會同佢講偷食並唔係真愛。係大部份人嘅價值觀入面偷食/各自搵食係真愛入面係錯。而樓主唔可以否定人係群體生活同普世價值嘅存在，因為如果無呢兩樣野，樓主樓本唔會開post發表自己嘅論點。

以前個社會可以一夫多妻但而家係一夫一妻，可以講係文明嘅演化/進步。樓主嘅諗法可以係無錯，因為世上無野係絕對岩/絕對錯。但要個社會變成樓主嘅諗法係呢一刻黎講會一個革命性嘅改變。

至於世上無野係絕對岩/絕對錯呢個講法係因為每個人去判斷岩同錯都會有自己嘅諗法。你可以去茶餐廳食野然後覺得用個杯黎裝飯食都得，然後堅持要倒啲飯落個杯度食。你好大機會俾人屌。無錯！杯的確係可以用黎食飯，你無錯，但你係你係人地地方遵守人地規矩係基本對人嘅尊重。再極端啲嘅例子係，你唔可話天氣熱然後裸體落街行。呢啲唔乎社會標準而過份堅持同鑽牛角尖好易變成反社會。因為以樓主諗野嘅方式，無野係會錯，根本唔會有討論空間。

最後，係感情上面，你覺得你做返自己，對方要接受你呢個係一個好自私嘅諗法。試問又點會有人嘅諗法係完全一樣，兩個相愛嘅人都會為咗對方磨掉自己一部份嘅堎角，到你搵到你真心愛嘅人，你會覺得係值得。

結論係，樓主個諗法係理論上係岩，但情感同道德上係錯。係我眼中愛情上面，情感>道理 (否則極其量只可以係親人嘅愛，並唔係愛情)。所以overall樓主嘅論點唔成立。

所以話一講雙方既話
就會入依個loop
你話我愛你就應該咁咁咁
我同樣都覺得你愛我就應該比我咁咁咁
無止境

講經咩
一句講哂 一個願打一個願捱其實你做乜都得
只不過係睇主體價值觀接唔接受
換個講法：如果我天生有暴力傾向，
天生鐘意睇人受傷害，我鐘意搵人出氣發泄，就算我愛佢我一樣可以打佢，
咁我係咪可以話真愛就唔存在暴力傷害？
無問題架，只要你搵到個可以享受你打佢嘅人，或者一樣同你扭曲嘅人鐘意互相傷害咪得囉
但你放諸四海搵到一個咁樣嘅人真係極端例子，唔好拎出嚟話因為一個例子得就改變世間價值觀囉

唔好話愛要點點點丫
你做人對對方有基本尊重就已經唔會欺騙啦
你冇尊重對方，仲夠膽話愛 呢件事已經係人格以下啦喎
就好似有d家庭虐兒虐到死，先嚟喊話好愛個仔女咁
一路按自己本能發洩情緒，一路話愛，係自私
佢嘅愛都只係得佢自己認同
而且你講呢番覺唔覺得一隻手指指住人，4隻手指指住自己？
你個topic就係討論愛就係點點點

有自己既興趣 你唔鐘意就係我唔尊重你?

你興趣係傷害我，我仲要認同你好愛我？

狗嚟架 ？

我最想見到既回應出現了
我都非常同意你提出冇絕對既錯與對
所以冇提出過偷食係正確與否
而係每個人都有所不同
同時都非常喜歡你諗到當道德改變會係一場革命

你後面提出要人接受自己就係自私依個觀點
上面講過我只係想用番同樣既觀點去回應以包容同接受去否定愛與食不能共存既
人
為左對方而衍生既自發性改變係最理想既結果
而依個改變唔一定係偷食一方改變
可以係另一方變成覺得冇問題
有人能夠做到因為愛而容許自己既關係跳出道德框框 就證明左愛同食係可以並存

最後都好多謝你認同我道理上係岩
我亦同意出去搵食係現今道德上係唔岩
最後我諗地我地既爭議就係情感上
同樣地 每個人既感覺唔一樣
亦冇人感受到其他人既感覺
我諗你都會認同依個層面上冇分對錯
只在於個人係重感性定係重理性

最後多謝你一次
係收工前可以見到你
輕輕鬆鬆拗下交又一天

同意巴打
其實一個成年男人係會有魅力吸引異性，然後又會比人話未玩夠勾三搭四

你唔鐘意我身上既一種特質/習慣
就足以否定我對你既愛?

你唔認同我唔代表我唔愛
然後再講又係一個無限loop

自己做唔到專一，就要另一半將自己既花心，扭曲既興趣
嗜好大撚晒？殺人放火同個官講，我個人喜好黎，你可以唔支持，但你阻止唔到就係廢物 垃圾

人哋唔認同你嘅原因你又唔係唔知
咁你咪收埋喺心度自己認同自己
你夾硬話家暴都有愛都得架 差在有幾愛咋嘛

不過其實都係純討論

因為當你愛一個人嘅時候，又點可以做到咁理性。
當大家有agreement係互相出去各自搵性，甚至一齊搵。時間耐咗，界線會朦糊，或者有人會將性同愛撈埋，或者有人會因為佔有慾打破個agreement。

相反就算企係道德高地，到你遇到個好吸引(情感上/性)，加上時間嘅洗禮又有幾多人抵受得住。

時間，引誘，人性主導一切，唔係愛情點會咁多變

至於果啲係道德同情感上徘徊果啲人就收皮啦(又要偷食又要內疚果啲)，連自己想要啲咩都唔知，又或者果啲人根本唔想面對真正嘅自己

搵日一齊去食火腿

可能佢有好多個真愛

係米你好戰心重所以要不斷攻略女女？

佢明顯想玩自己個真愛

可能樓主感受到既愛係冰冷

呀樓本你有哩套價值觀思想係無問題既
你將你個套當真理，都無問題
個問題係你講出尼要人認同你個套
反9其他唔同你有同一套價值觀既人
你覺得係真理米去做囉
根本無人care你偷唔偷食：）

同啲人話性同愛要分開冇分別。

咁你地咪就係唔夾囉, 仲講咩真愛😂

你唔見我都唔理佢隻死雞架咩

希望樓主受到同等對待 期待你戴綠帽

可以係另一方變成覺得冇問題
有人能夠做到因為愛而容許自己既關係跳出道德框框 就證明左愛同食係可以並存

咪再on9啦 由容許一刻開始 就已經無真愛：）
你主要係要人地接受你偷食 你既嗜好 你既行為
姐係好似d港女咁阿 你愛我就應該點點點 幫我比錢
順你意 接受你既一切

不如你去了解 明白一下 真愛兩個字先
你要需做咩 負咩責任
真係膠極有個限度 收返起真愛兩個字啦

唔好話偷食係嗜好

其實你只係一名病態患者 認左佢啦

睇醫生仲可能有機會救到

但其實當你經歷夠，唔難發現愛同親情都好相似，一樣有密切嘅情感交流同完全奉獻，只係愛情會令你有強烈占有慾，渴望占有對方一切，包括身體。
親人係不可取締，唔會突然同你無血緣關係，但你既枕邊人隨時都有可能喺你生命中消失，就係咁你會有忐忑嘅感覺，而依種感覺就會演化為占有慾。
所以無占有慾嘅感覺其實稱唔上係愛

樓主講得好，好多人根本做開羊群，冇咩思考能力

你老母應該係雞來

樓主對真愛既定義係咩

樓主講得岩

你老母都好buy你嗰套
嗰晚佢都話佢好愛你老竇
可惜你老母塊閪又臭又爛
如果唔係我今晚都想執多劑

講咁多嘢咪又係想食足幾家茶禮
攞盡著數又唔使負責任啫
你ok另一半都要ok呢種做法先得㗎
一句顧住唔傷害對方感受就係阻你快樂
講到尾你唔係愛佢，係愛你自己咋喎

啲思維錯撚晒
不知所謂

希望樓主搵到一個你真真正正叫"真愛"既人
你就會明白你今日講既野係講緊乜
又或者當你結左婚都唔介意每日分享你老婆比各位既話
記得call我